我真係唔識拍拖啦...

上一個男朋友就話我「你以為對我好既野，我全部都唔鍾意，我一啲都唔覺得好」

相隔差唔多一年同咗依家男朋友一齊
就快2年啦
到今日佢就同我講「使唔使管得我咁撚嚴」

唉
真係想一個人算.........

樓主識打嗰「唔」未

用錯方法囉
嘗試對你條仔有啲信心先得架

男人老狗 大家都咪咁小氣啦 打和啦大家

咪係 互射幾下當無數啦

咁你真係唔識喇
咩都要話事，以為自己嘅決定最完美嗰種人

你點管佢啊 男仔唔係用管㗎